「顛撚咗」同「死撚咗」是但揀一樣發生喺你身上，你會揀邊樣？

各位港畜，總有機會有你份嘅，睇你好唔好彩，襯早揀定先

已經癲撚左

前兩日返工真係顛撚咗 差啲死撚埋

🤪你話呢

咁易死就好，有排你捱

香港人真係好撚慘

顛撚咗可能可以做返自己

最好快啲死撚咗